其實成日都整連濃牆，點解唔發大搞連濃路

用紙又得，用grafity仲得
仲唔怕比人抹走

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

要令場運動繼續落去，需要有創意，全世界先會好似追劇咁長期關注

連濃人

連濃樹

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

連儂廁所 整埋公司

［文宣］［制裁通緝令］香港人權與民主法案 制裁名單

您是不是要查： graffiti